今日要多謝一眾前線的手足

今日損失好大，但開始動搖到香港人罷工的決心，第一次出現罷工破窗效應

當大家慢慢試過一日，兩日，三日被迫返唔到工，公司就會開始制訂政策，間接下一次真罷工提供心理基礎

罷工尤如十號風球打風，停一日半日，世界只會繼續轉，影響並沒有大家想像咁大，重點係要有大部份人覺醒，咁樣大家就安全。

在香港危難中，非常感謝奮不顧身，為香港犧牲的手足。在此，香港人對所有手足都會不離不棄，終身支持每一個手足

面對漫罵不退縮
面對死亡不畏懼
敢於為公義發聲
敢於為良知犧牲

多謝大家！

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

推

無限期罷

多謝手足

啱，我嗰層同上次一樣咁少人。雖然今次付出好大但係有效果既。

多謝各位手足

我唔想用「多謝」黎講。。。
我唔知。。。只係想講對唔住。。
如果唔係港豬遲遲唔肯醒。。唔肯自己罷工
係都要被罷先肯。。。
手足駛乜犧牲
佢哋可能冇命。。中鎗，比車撞，坐監。。。
對唔住。 。 。

不如我地一齊醒覺啦 香港人 好冇啊

一邊好撚擔心中槍手足，一邊又好撚多謝佢地

多謝前線
多謝你們
小心！！！

西灣河同學仔頂住啊

中槍既！我地捐錢比你地家庭打官司！義士一定要幫

今日係要多謝所有前線+幫手罷工+主動罷工嘅手足

上面三樣都講唔中嘅人唔該自己反省下

仲有醫療費用

Push

今日其實真係好多謝佢哋，令大家打破疆化的返工教條

甴近平